是日晚餐

就黎可以返香港食好西

唔差喎

日本唔好咩

超正

冇話過唔好

幾時返呀？ 返嚟過聖誕？

個意粉正到

Yes 聖誕返 探下老母同朋友

講到煮意粉我好有信心